香港仔重狗

咁早就想出黎阻人罷工